有冇人一郁啲關節就會啪啪聲

係咪骨質疏鬆

骨頭有炸彈

Ok

我腳踠都係咁
但呢個特異功能我自細就有

好撚驚

啪

膊頭會

膝頭會 一摺埋再打開隻腳就會
懷疑軟骨磨損緊

有冇咩補救辦法

我都係，行路會啪啪聲

右腳腳腕位會,咬過好多次柴,懷疑係咬到D根/關節鬆左定磨損左

條頸

認真
我條腰會
我每日臨瞓前都要啪條腰
唔啪會好酸軟瞓唔到
左右兩邊都要啪一次

未夠十歲已經係咁
未夠25日日食glucosamine

巴打同路人，不過我仲要啪埋頸同手腕先舒服，成日比人話啪得好誇張

因為入面有空氣

我次次都覺得不安
好驚第時生骨刺
但係唔啪真係酸到瞓唔到

太緊

唔痛就冇問題

腳踭我會 晚晚行幾k